[*重開*迎接明星賽]NBA 2017-2018賽季討論區(120)

2017-2018 明星賽

以上為票選正選名單，與以往不同，兩岸的隊長將分別挑選入選球員，並且沒有東/西岸的限制。
新秀賽將於2月17日舉行。
技巧/三分/入樽賽將於2月17日舉行。
明星賽將於2月19日舉行。

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

笑4

皮已負

green

又鳩吹

球證好球

湧打得柒還柒
D雞真係亂鳩咁吹

rapper

有冇人覺得牙杜好樣衰

勇果幾個commentator 講野風格同TNT咁唔同既

咖哩比人推就唔吹
對面插水就果斷響雞

球證咩料 亂吹

Curry

人地主場牙

好靚囝wor

球證

唔怪得你連杜老母都屌得落

品味咁差

聯盟落order唔俾勇破紀錄

名縮心諗又要我carry

唔系禾牙
禾系單車牙婆

痴撚線

老老實實 有無人覺得westbrook臨尾掉比melo三分果球比得好差？

等睇名縮season high 輸波

咁樣都唔係foul 無野好講

黑雞

屌你老母咩球證

尾彩比人打撚死都無foul. 好撚橙

其實又未係黑雞 只係鳩吹姐

球證又收哂錢咁

Nurkic抽撚晒水咁有咩可能個個角度睇唔到

呢球foul到咁都唔撚吹

@樓豬 你睇到咁仲反名縮？

以為打緊wwe

MMA牙

手感仔好慘
成日俾球證迫害

茅睇波

無lu 好慘

湯神好嬲

頂住呀

nba好撚悶

靠黑雞

好撚廢

唔講咁多
球證好波

淫klay

勇狗

祝拓柒入唔到po

黑雞狗

嬲嬲豬

kd hot到咁
追平個球空晒反而唔入

輸lu

25kd 50分

25咁勁都係豬

嬲呀

要4point play先得

死黑雞

界王神

名縮

神又係杜 鬼又係杜

似無出

個死廢老好多廢話

屌垃圾湧 第一節打好啲都唔會咁

睇撚死班ref

無出

可唔可以換撚左個廢老旁述

講波佬仲話nba球證係最好既球證

得一個角度？

無出都反勝唔到啦

On99咁

好慘

我杜射波腳踭係唔掂地架喎 點會出

咁快就睇完片??

好波

咁都想殺龜？
Melo都接到出手又ok
比得再好射唔入有鬼用咩

得兩個角度

無從判斷 只可以維持原判

勇豬波了
頭半節打到屎咁

Ray Allen 單野而家大部分都話08 Boston 班人小氣
10年後25洗唔洗到底

如果唔係黑哨
我勇點會輸

咁都叫mvp

火箭世界第一

成功燈死湧

有黑哨我湧都可以三分戰勝哨子

禾杜50分都要豬

今場真係好黑

識野呀ching

除咗今場

Elfrid Payton with the TRIPLE-DOUBLE! #SunsAtJazz

乞衣頭三雙冇人理

如果戰唔勝呢

成日覺得curry就黎俾人打死都冇foul

不嬲curry都俾球證黑

Donovan Mitchell is the 1st rookie in NBA history to lead his team in scoring during a win streak of at least 11 games.

冇衝突, 班友小氣, 但ray gun仍然係25
正如占士係狗, KD都係狗一樣

curry有幾球都比人foul撚到離哂普都唔吹on9

仲有冇球星好似佢咁成日比人強姦都冇人理?

宇宙勇又俾人逼害

後場黎講 拓柒雙槍真係幾撚勁

諗唔到

即係佢唔算係球星

raygun有咩做錯 講黎聽下

被人放上trade board差d被人賣豬仔去左灰熊
走個陣三十幾歲 差唔多退休 唔係kd,lbj當打走佬
完約前都盡力打
走左之後被班撚屌煩左幾年 無反駁過 (唔似kd轉完會係咁9up)
琴日出文話原來有同pp講過點解會走
但pp呢幾年同08撚屌 幾個月屌一次ray allen

湧跌左落第二

手感好時就係

lm

正唔洗打雷

雷再輸一場就第7啦

湧又被迫害 雖然好似真係

雷就跌落第7畀你睇

季後賽贏到宇宙湧先講啦

原來kd back to back 4pt play

ai退化得好緊要 成撚日淨係擺個無辜樣出黎

至憎條友
防守成日落手打到人隻手

季尾走線大戰一定好睇

果陣trade rumours不斷
傷完返黎無左starting要幫bradley打bench
隊波係咁想trade走佢就屌返佢唔留
球隊搞鳩ray gun果陣班人有無出過聲先

仲有排打，邊有咁快定打邊隊

都唔喺今年既事,打親騎個陣都可以同我皇鬥擺個無辜樣出嚟

加埋大胃西

垃圾湧走線

湧塞齊輸波 開心4

有種下季賣撚走小AI

到底你班湧狗後悔

下年直頭由佢做教頭
賣走kerr

二姑啲back door走位打騎就會爆發

依家常規未認真就比你班湧狗屌

u真湧狗

仲未見夫子上水

柒頭去咗邊

我杜F1+連續體毛3+1就好正義
湧除左咖哩無一個係無辜

巴打們點睇RONDO同IT果球??
咁都可以吹真係覺得而家既NBA好ON9
連果少少身體對抗都唔得

今年真係睇好HOU 多過GSW
GSW聖誕後好似打緊表演賽咁
防守唔集中之餘, 進攻除咗KD無邊個係穏定

HOU 除咗基石同CP3之外其他人都好穏定下
再加上呢排基石KEEP住高水準
以呢個狀態入PLAYOFF 唔覺GSW有力爭

執埋野去灰熊 比人彈鍾
之後叫人續約
25

IT9柒

短人冇資格發爛

湧感覺無咩火 是咪贏到麻木左

常規都貢認真

宇宙湧不嬲打季後賽

NBA不嬲都咁on9,只不過喺近年越嚟越on9

禾湧

認真打常規嗰年連去到西決對雷都已經危危地

下年25狗 跳出合同走佬 會點

有curry 既湧都輕鬆入西決

冠軍球隊留力季後賽好平常啦
就算以前公牛都唔係年年第一啦

咁早就有火容咩易未到PLAYOFF油盡燈枯
睇埋ALL STAR後再講啦

到續約個陣出份侮辱性價
到熱火開offer先想補飛

你地班怨婦 安爺爺冇做錯架

空難死就最好

同埋球隊就可以當你condom
球員走就25
尤其是綠軍
同樣係大球會，湖算有人情味好多

btw唔好借啲椅話幫kd我皇洗底
我不嬲話走係ok ，佢地係賤在破壞聯盟平衡+口賤

年年all star 後有d球隊就開始發癲

湖對家嫂 都係condom
只係佢走去公牛 無人屌25

熱火

冇錯喎
係仆街啫

相對啦
起碼對NY JC Kobe都係咁啦
如果比安爺爺揸住晚年Kobe ?

Yes
所以當球隊都係咁仆街個陣，要求球員忠誠is a joke

trade

爺爺唔會搞f4 鳩比都唔會大傷

直接TRADE走埋去爛網
一樣有F4

都唔知啲人咁驚jm9

常規炸，過年喇醒未牙

做咩

Nets 7連敗
只計敗場數字同戰績最差嘅鷹同太陽只爭1場

走出舒適圈

睇hupu睇到， 火箭係波叔個trade實際上係7換6

lou will, harallel, derekker, pb12, wxxxxx,2張人肉TE

換/受波叔影響

cp3, green, iso joe, wright, 王于， pj tucker,

騎屎老闆應該捉到俄羅斯佬痛腳逼佢出ok4+dlo

tank 界雙子星

博返黎姐
呢到班垃圾 不嬲都唔睇好CP同JH 夾到架啦

我知錯
到時清算唔好BIN得咁大力OK?

bin你三下，夜過你

都唔打到咁樣掛，成隊無隊形咁

你睇格芬俾人掉去活塞都知唔會有公平
球隊交易球員係為大局，球員要走就自私

留名

係呢到黎講， 新返黎個6個 （其實係成隊火箭)都係垃圾

mda: 唔識輪換 無防守
哈登，無d 只識買犯
cp 老，有傷 黑氣石
eg, 多傷
ryno，無防守，體質差
green， 上腦，防守唔多得
王子，無防守
pj，無進攻
iso joe，太老
wright ，多傷 無自主進攻
nene，老 慢

睇下火災po行得幾遠先啦 禾始終相信黑氣石既威力

季初又唔見人火箭話行到幾遠 下下jer鳩火箭 七換一 (唔係話你 某d識波 仲話夾唔撚到)
okc三巨頭夾撚到2月 都係唔上唔落

唔好理，而家聯盟第一，已經係好難得

唔敢講po打得勝勇，但至少有實力打一個系列賽先

起碼入到playoff

50分輸波

收皮啦死占狗

恥笑開始

硬係覺得勇走線打垃圾刺

有木狼唔打 打馬刺?

陣間波波拎返本絕學出黎 ZIP柒你班撚屌 真係唔好喊

爆鼻curry
斷腳25

如果playoff OkC 對火箭

老實我睇好okc多d

hupu 勇士豬波都勁多post吹奏kd
同占狗啲騎士豬波我皇冇豬一鳩樣

又做話題終結者

火bench都大炒雷啦

wb, pg 同 jh cp打和，比盡加多兩隻eg 王子

melo 對位iso joe, pj

水行俠對位capella nene
我地都仲有green ryno ariza同你射啵

等睇周天子block柒🐢頭

我係okc就追撚住湧 adams打撚巢湧

黑氣石
有時真係唔信邪唔得
今年如果冇傷都摸唔到地板就

登子都曾經係黑氣石受益人

某人一早應該退休啦 反正就算今年俾佢打入二輪打到3-1最後都一定俾人反cap嫁啦

果年真係睇到O曬嘴
記得GAME5定6 半場贏緊廿分, 個個都以為贏撚硬
點知黎個COMEBACK

原來第三節尾仲LEAD緊廿分

3-1果時個個係到船長船長

個個都諗定大飛下個series 贏定輸

包括我

Game5輸左，是但啦仲有兩場

Game6 輸左，唔撚係掛

Game7...

係咪josh smith carry

又隊友乏力聖保羅無力回天囉

邪撚到SMITH條尻射佬都準到仆街

個年打馬刺最好睇

咁確實關鍵時候冇一個夠膽射
記得有一場打到最後輸緊十分以內
CP3係咁傳傳到去JJ算係空位都唔敢射
果下睇到呆撚左, 身為一個專業射手連大心臟都冇

呢D時候球星就自己去啦傳傳傳

Terrence Jones 3節尾入幾粒
之後brewer鷹王爆seed
3條友用盡晒d運氣還到今日都還完

個年睇到呆撚左
紅撚條撚屌未撚企定就出手 troll左成場

又鞭

game6 最大問題係河神

唔止太子 成隊都抵屌啦
鷹王hot hand 都唔守貼d 由佢射

唔好再鞭了

垃圾刺冇路捉唔知會落幾多位

仲叫人收入內線 智障

一日唔入西決都有撚排鞭
入到未必唔鞭

又屈我河
佢換走前整球2+1齊頭100分，之後9分俾人反CUP嗰陣關佢乜事

紅撚不嬲關鍵時刻就食屎

如果火箭第二馬刺第三

姐係今年又入唔到

有排輸最後應該排5,6到

短手芬俾Kevin Hart撚到

可愛仲未有消息

傳allstar之後

咁應該有50勝 唔係破處

我波波覺得多數會放棄依季

今年真無練兵 但d兵仔無乜潛力

面對禾湧好難唔放棄

季後賽無人會想對okc
湧同火災都驚okc

有羅白神就係

打返起LMA

我係lma下季就走 仲陪馬刺練新仔咩

今年先續長左約

無羅白神照贏湧

你問你自己有幾多場好似上次咁hot先啦

冇河神，大飛前個幾場場會贏到 黑氣石仲叫文件河可以作為父親而驕傲

禾湧俾面名叔留力讓下你炸

我食飯訓覺打湧士
刧富濟貧

係咩

PLAYOFF對唔到湧士點算

冇事三巨頭，有事河童受

湧士過唔到首輪咩

入唔到po

係擔心🐢🐢過唔到

到時先知

第四節40-15

賣鞋仔

hupu又有人殺刷分仔

刺個Murray算唔算籃板型pg

講到手感湧輸g7咁樣
今年咪又係我杜拿冠

冇傳波能力既牙波

快d季後賽
完全唔想睇勇常規賽係到9打

一睇淨低D賽程
而家西岸3-10名
潛艇應該第一隊OUT
淨低應該燒鵝會OUT
雀對好多tank隊,睇怕衝到入PO
刺就應該打到得返半條人命,唔會入唔到PO但可能跌左落下半區

估︰
1.勇
2.箭
3.雷
4.狼
5.刺
6.拓
7.金
8.雀

睇禾湧既regular season game係一種享受
輕鬆打輕鬆然

一定繼續9落去
淨低d賽程難打既唔多
反而箭好多場要對爭入PO既隊
我估勇9下9下咁KEEP到第一名過終點

是 禾湧hea住都大炒對手

感覺火災會第一，雷最多第四
拓會上到第三至五

賽程計馬刺最難打
全部卡位戰+對勇箭騎
狼都難打
雷、金、拓差唔多,大家都要打勇、箭，但金、拓仲要打2次騎,雷唔洗再打騎

箭要對勁多爭PO位既隊
勇就仲有幾隊Tank隊未打

我買勇過返箭

睇番勇上年季後賽同今年常規賽
今年hea撚到仆街
上年都唔係咁打嘅
今年勁多full court長傳
勁多bound pass想傳到勁花巧
又越射越多deep 3
仆街搞到勁撚多to

都依然係職盟第一(今日之前) 冠軍大熱
贏到的話有乜問題

唔知佢係專登放定點喇
湧今年真係好鬆
雖則話就話唔扯太緊係好事始終壓力太大

波波今年應該放棄
淨低23場波
除左熊、咩直、潮人,其他20場全部難啃
以隊波而家個態唔跌落去我真係唔信
入到PO無主場優勢,就算可愛返返黎都分分鐘1st round出局
仲未計佢唔知咩態

睇返2015 箭對艇 真係好熱血

2015 刺對艇 都好撚熱血

睇今日場拓7就知
基本上dame同cj就係上年水平
都係兩個人加埋可以最勁可以入到70分到
只係咁

今年刺仲要練唔到邊個出嚟
不過單核仲有西區第三真係幾勁

今日開個2K 就咁sim左一次
騎士輕鬆奪冠

咖喱同淫k爆就天下無敵
唔爆就狗屎垃圾都輸
是但爆一個就可以同強隊五五波
都係佢地PO爆唔爆架姐
我估會爆lor
所以...

唔好燈 OK?

禾都想

就算咖喱淫k名叔同時死火 湧士仲廢鳩防守 ZAZA殺傷 強勁後備二姑生命石大胃西力羊
除左傷病冇野阻礙禾湧

減薪去半死敵打後備算唔算？

如果照呢個排位simulate
勇4:0雀
箭4:0金
雷4:3拓
刺4:3狼

勇4:0刺
箭4:1雷

勇4:2箭

最後騎士總冠軍

唔好FF猗會冠啦，猗今年冠軍我直播食屎

咁你食撚硬

總冠軍

一來你不仁我不義
二來忠誠=Joke

再舉個例IT狗
其他人踩都算，綠軍自己人、自己球迷都踩到佢屎都唔係

東岸總冠軍
你食撚硬

騎係東岸根本肯定三round都橫掃對手
當你三round係對76、塞、龍, 邊隊可以係佢地到偷到一場？
大把體力打9你勇/箭

綠軍同龍一定偷到

角色球員有fmvp仲咁小器

波士頓要賣佢在先 KG PP個陣有無出聲? 兄弟??
信任由個刻起已經唔存在 只有生意
續約侮辱式報價只肯出1200萬2年
人地真係要走先肯出高D
誠意都無埋

兩條撚屌輸打贏要

矮仔最鍾意nate robinson

BTW
HUPU原來大規模圍屌緊綠軍FANS

屌你一日綠軍一世綠軍咩
黎打得幾年又唔係係到出身同你講感情係人情唔講係道理啦下話

當年潮人成日放風賣家嫂時球皇都屌晒鬼

屌啦星 減薪 想問安吉出咩價續raygun

冇記錯仲要簽埋垃圾飛機諗住REPLACE RAY

唔覺馬刺會贏到木狼囉

不了，木狼差唔多成隊playoff處男
仲要肥T對軍神

唔比馬刺4:0要偷笑

死老野肯續你你執到啦
仲想叫價當自己係邊個 又唔係唔知自己傷過黎

你呢兩個原因我都同意
但係球隊球迷一向都係企係球隊角度去諗
就算係好似 Lebron, PG13 呢類為球隊貢獻左咁多嘅當家球星
一決定出走，球隊球迷一樣會反面，何況係 Ray Allen？
係 KG & PP 角度，插 Ray Allen 更加係合情合理

Celtics 12M/2Y offer
有其他球隊肯出 full MLE ~5M，仲要係打正選
走去簽熱火 mini MLE ~3M，打後備

成日都見紅字呢句
其實點知佢地無出聲？
我記得之前搵過，完全無任何 source 講佢地有或者無出過聲

個時ray傷好放ab0出正選呢下已經衰啦

不如問點解塞軍專出怨婦

安爺爺沒有錯

哂氣
比人打完左邊面仲要比人打埋右邊面 ?
RAY篇文話佢走之前同PP有傾過

我就當KG PP插RAY係合理啦
咁都唔洗成十年黎，周不時就拎出黎屌佢掛?
仲要其他人，Role Player如big baby都屌?

big baby算老幾

呢D叫鐵血

我地講緊兩樣野
你講話 Ray 咁做無問題，呢樣我都同意
誇張 d 講，好似 KD 咁，係佢角度，去勇士一樣無問題
我講緊話 Celtics fans & 08 roster 僧佢無問題

ok憎咪憎
洗唔洗十年黎成日都單單打打先
淨係Ray背叛佢地?
唔睇下球隊做左d咩點對Ray?

唔好忘記佢地自己都做左Condom

唔俾人男人老狗咁怨婦牙

怨婦追撚住人地屌 都無問題?
locker都執撚埋 去灰熊 去唔成
叫人續約 一定要留低?
唱足十年 一句聲都無屌過你塞狗

gasol 2連之後 次次trade 都關事 佢都無出聲屌湖人
只係佢選擇去公牛 唔係去champ 到既隊

rr: 08冠軍今年夏天又會聚會囉 全部人都會去

唔撚知 以為08成隊塞狗 都係原隊終老

球皇有出聲屌 咁PP呢?

幫手屌啊 屌raygun

我都同意十年都仲單單打打係耐左 d
但係 HOF 球星級有呢種 ego & hold grudges 咁耐都唔算出奇
唔好話十年
Shaq 到今時今日都仲講緊 vs Nash MVP
再遠少少
Pippen 同 IT 依然因為 dream team 單野而互相 take shots

近乎成隊都咁撚款呢個現像都幾撚有趣

KG算
pp都算

Rondo?
Big Baby?

d綠軍fan屎?

如果講 Ray Allen 爭 d trade 左去灰熊，唔係應該拎返 Pau trade for CP3 trade veto 出黎對比咩？
印象中唔記得 Kobe 有鬧話湖人 FO 當時點解要 trade Pau
而係到今時今日都仲插緊點解 veto trade

我都可以幾肯定咁講
如果 Pau 果時去嘅係 Celtics，呢一刻一定唔會有咁多湖迷仲好鐘意佢

雖然兩單情況唔完全一樣
但係 OKC 球迷同 Kanter 唔鐘意 KD 有無問題？

屌 raygun一定係當家球星打唔贏人所以過檔啦

kd走左十年未?

咩叫「兩單情況唔完全一樣」？

你信唔信十年後 OKC 球迷仲係唔鐘意 KD？

kd愛回家 拎冠咪唔會
隊史第一個mvp 遲早掛波衫

睇下點啦
話唔定KD會返OKC呢

唔一樣拎黎做比較做乜

唔駛愛回家都分分鐘會啦
係唔知幾耐啫

禾愛kd

係 就算唔返都掛

第一個又點，反正有🐢

如果 KD 無愛回家，你會唔會怪 OKC 球迷十年後仲唔鐘意 KD？

屌雷霆又唔係隊史勁MVP仲唔夠
水行俠留得耐分分鐘佢都有啦

我又覺得比唔到
KD屌過OKC球迷唔識波
話過雷霆D人係阿貓阿狗

Ray有屌過球迷有屌過綠軍d人咩

咁VC又點,依加西波龍球迷有冇反佢?

唔完全一樣唔等於無相同元素
上面講話 role player 或者唔係 Celtics 退休就唔應該鬧 Ray Allen
咁唔通好似 Kanter 咁又無資格鬧咩

KD屌過OKC球迷 raygun 有屌過咩人?
就算ig段野 都無任何字面上對任何人不敬

屌你認真有幾大單野啫
過多幾年小事啦呢堆

君子絕交，不出惡聲

假設十年後 OKC 球迷仲係唔鐘意 KD
你覺得主因會係因為 KD 離隊投半死敵呢件事，定係因為佢開分身鬧 OKC？

kd投湧係抱大腳 okc敵人係西雅圖
raygun投熱火都係抱大腳拎多隻ring
raygun去其他隊就無事？
咁重要安吉唔出大約 ？ 又要trade走人？

佢走左仲要臭串死淨把口不停傷口灑鹽,你係OKC球迷可以點?

25連掛唔掛到球衣係okc都成問題
球迷正常唔會再鐘意佢
睇雷主場反應就知

掛撚硬啦
如果真係唔掛就值得尊敬啦

去其他隊唔會依家搞成咁
你當係馬後炮都好，KG PP 都有講過類似說話
當時最大敵人係熱火，OKC 當時都係勇士

成日話 Ainge 所謂唔出大約
份約已經 = 熱火 mini MLE 嘅兩倍
最重要一點係有 no trade clause
肯定唔係咩侮辱性報價 (unlike Wade)

佢起碼仲打多五六年
來日方長啊大佬

如果名叔肯收口可能好D

完全唔想幫 KD 辯護
純粹想講話 KD 離隊投半死敵先係 OKC 球迷唔鐘意佢嘅主因
其他野都只係配菜

25翻癗主場有無播片致敬？
點解掛硬

因為時間會沖淡一切

名叔肯收口先講啦

真係未見過人轉隊轉得咁肉酸

咁呢樣吾皇直播埋肯定勁D

吾皇果d已經無人超越到

KD係259 就唔使討論嫁啦

又系甘，講緊25就拖埋皇黎講= =

點解唔可以正視下25個問題，係要拖埋其他人黎講= =

低汁

你想正視佢咩問題

年薪幾千萬定有冠有fmvp

神奇不再！Curry 究竟怎麼了美媒：大多數NBA球員，只是把Curry 當成一個投手！

赤口未到喎

同意

唔講咁多 禾杜好波

手感波係咁㗎啦

唔講咁多 禾杜今年MVP+FMVP +DPOY 三位一體

全票MVP你估玩架

上面咪講緊雷掛唔掛25波衫囉

無啦啦講皇jm9

皇同25不嬲分唔開架啦
你唔係想分開佢地呀嘛

禾杜會回家的

反杜既刀系on9囝居多

又開始傷, 始終都係玻璃底
不過其他球員真係葡萄撚, 射手都射左兩個MVP兩個冠軍返黎, 你吹咩

牙龜吾會原諒牙杜的，信我

收皮啦 已經有講有笑啦

kg 差唔多時間續左3年3400萬
ray 得2年1200萬

1 D都唔侮辱

佢走就擺明係為左啖氣啦

咁都有得同KD比

OKC有無季中trade走KD 不成?
OKC有無出D ON9價俾KD
RAY走後有無對波士頓出言不遜

可能投敵先係BOS最CARE既事情
不過以上唔同既地方 係RAY角度黎睇 全部都係重點黎 唔係所講咁少事

杜狗一日唔返雷拿返次總冠軍，一日都唔使好似占士咁洗底

牙🐢吾會甘冇骨氣囉= =

真兄弟泥

依加咪返左湧士呢個大家庭囉

Harris 真係好穩陣 幾鐘意佢

Jokic未完半場已經三雙

JOKIC 半場 3 雙

Joker 三雙

史上最快三雙 15mins

天時地利人和

15分鐘，快到

asg後既西岸一定好撚好睇
爭位爭到傻

Paul Millsap 幾時好返？？？

大年初一都睇波
真球迷

It

唔使拜年

西岸球隊上曬力
東岸變翻前兩年咁

金塊準撚到

你癗小心

拜個早年

IT狗

我癗經得起考驗

牙鐵依排咁勁

2-10

全聯盟入面開最高價比佢都係侮辱？

打得唔差 wor

中鋒拎17個assist咁串

Jokic 勁撚到

大家點比較幾個新生代中鋒

大帝最勁，唔知黎緊果幾個新秀挑唔挑到機

湖人掘起了

JB

佢吹大左，佢個套傳波無返咁上下個人得分力根本唔會好work

而我覺得佢得分能力對比上季無明顯進攻

中鋒黎講我排： Embiid>>>>>>>>Kat>Gobear>Jokic

2019年夏天，Klay Thompson將成為一個完全自由球員，現在他早早表態，會盡一切努力留在勇士。

“絕對的，”在被問到是不是想繼續效力勇士時，Thompson回答道，“整個職業生涯為一支球隊效力是一件非常特別的事情。在職業體育領域，做到這個的只有那麼一些人，所以這將會是我的目標。希望一切都非常順利。”

“不管什麼事，只要是可以讓我留在勇士的，那都是首要的。”

Jokic>>>>>>>>Embiid>Ayton>Towns

比我感覺依條友離開湧屎應該會跌得好快

心態幾差，出走左都唔似會自強做大佬，9成unun腳收人工hea打個隻

jokic見頂架啦
過多幾年去第二隊做二佬爭champ係唯一出路

平時啲人mark佢都估到佢會傳
如果佢進攻提升下會勁好多

湖人vs鵜鶘，小Thomas和Rondo在球場上爆發衝突嗎，雙雙被罰下。

賽後，Rondo接受媒體採訪時心情非常不好，他說道：我不會為此哭哭啼啼，這是賽場，但我不擅長炒作。

我都覺得佢大概係做Al Horford既角色。做2佬但係體系既核心同發起人

金塊真係差個大佬，個咩新手感仔只係防守好既dlo

降薪囉

大家睇唔睇好火箭奪冠
有 cp3 , harden , capela

咪嘈......

我湧......

底薪續 LBJ 頂薪簽 幫25護航 從此LBJ 變眾恥之的

火箭最勁係班3D Capela唔係想像中咁勁

多謝金塊🙏🏼🙏🏼🙏🏼

火箭應該都入到conference final ge

無見zubac 上場一排 好似大隻左 對抗性好左 暫時上場17分鐘 18+19 fg 8/8

好彩佢先23歲
不過比起kat , embiid , jokic , 佢差好多

我覺得embiid拋kat至少 1班

攻防影響力完爆

呢三個一定係頂薪球員

仲埋收埋it 9

都好幫綠軍tank

agger
火箭未必負擔到
capela又唔係top , 果個中國仔又係廢

傳爆彈+上腦牛

IT9帶隊真係廢撚到

隻雞好波

capela頂盡DAJ level都收貨啦

禾琦好勁wor

仲廢過Alex Caruso

睇到d湖 岩岩trade完個陣話it實際無咁差 係lue唔識用 我笑而不語
依家一個禮拜已經屌晒老母

一直反條毒瘤

牛

JB 多謝你幫我塞

但應該冇乜可能上到姚明高度

butler勁到

易帝level都冇可能啦
個心態閪到

孫悅level啦

易帝真心勁 至少可以入輪換 但可惜傷病

吹到
明明交易果時連登湖迷已經絕大部份反 IT

你已經係吹捧it個個啦

IT9射失幾多球三分

打埋Ray場交先啦
又點新火頭

唐C係咪過黎搞笑

咁我對 IT 有無「屌晒老母」？

Chris Bosh, even if he receives medical clearance from the NBA to return to play, would not be eligible to return to the Miami Heat at any time.

同姚明一樣
姚明唔係傷患,成就有可能同o'neal相提並論

Kevin Durant and Apple are making a scripted TV show about his journey as a basketball phenom and the world of AAU basketball. Those involved with the show hope it can be a basketball version of "Friday Night Lights." The show is called "Swagger."

大家咁高咁大 大家都係核心 一齊去bos爭冠
kg 3400/3
ray 1200/2
咁都唔係侮辱

見到潮post有人話肥t淨係識用球星就想笑

明明當初拎dlo+deng+pick換jb都話jb唔值

jb好勁

前年ed去lakers打個幾場pre season 都幾閪下
易帝要主打佢先得 做工兵既話完全唔點水

一個淡出NBA聯盟幾年再入返聯盟 唔閪至奇啦

你真心覺得果時 KG 同 Ray Allen 實力上係無差距？
咁講法，出全聯盟最高價 6M 都係侮辱，咁灰熊熱火呢 d 出得仲少算咩？

直頭唔使出 pick 都唔肯

吹太大
Yao 唔傷都無咩可能上到ONeal Level

熊仔個陣係出Oj Meyo + pick

另一樣冇提嘅係戰術地位

Ray一日唔解畫我地成班人都係估估下

如果潮肯清曬埃豬，dlo

今日已經係ball JB PG Nance 俄佬

喂你係咪又失憶唔記得晒波士頓對佢做左咩野呀

咩事都無發生 份約都係小問題

但唔可以每件事都獨立睇架

由波士頓要trade 佢個刻起 雙方就好似爛左既鏡咁 點都有條痕

續約又唔到ray心水 即刻令ray感覺 bos毫無誠意續約

到熱火真正報價 bos先肯加 唔係更加印證左呢樣野？

解過啦

一直都屌緊條侏儒垃圾屎

灰熊 trade 唔成之後 FA 想用 full MLE 簽佢

有幾個話打第6人 第4節亂戰搶分唔錯囉

我作為fans其實對ray gun無憎恨。反而對pp班圍威喂有少少反感

人類被帽精華

bos: 無架喇 全聯盟最高價係我啦
ray: 咁我去熱火了
bos: 好 ， 我加
ray: 又話最高 無得加?

IT 再咁落去唔知CBA 收唔收

暑假個時ray Allen 同包皮唔係去左中國打表演賽咩
包皮仲影左同ray既合照仲tag埋kg叫做和好
點知

咩邏輯？
唔通因為 Celtics trade 過佢，所以就算 Ray call max，Celtics 唔肯都 = 毫無誠意續約，係想侮辱佢？

咁講法 Iggy 都比勇士侮辱

問題係 收到熱火報價後 bos又肯加

得罪吾王嘅下場

底薪返塞囉，反正有說明書

首先iggy唔係核心
再講 佢完全接受自己係勇士既位置
勇士同iggy無反過面

前置完全唔同

irving勁到咁
返到去都冇正選la

係有 competing offer 之下，想簽/留人要加價唔係合約談判嘅一部份咩？
唔好話 NBA 簽約，現實生活搵工都係咁啦

廢就廢啦

關咩事吖

依加都冇正選啦

所以係種種原因下
係ray角度睇 bos唔係唔夠誠意？

明明話最高無得加
轉頭就有

你岩 所以你係咪話唔好講忠誠？

我認同球員唔洗同球會講忠誠

不過kd已經唔係忠誠問題

人格問題

Ray 覺得 Celtics 唔夠誠意 ok
但係咁唔等於係 Celtics 想侮辱佢掛？
根本係兩回事黎
TT 果時一直同騎士傾唔成幾錢續約，唔通又代表騎士果時想侮辱佢？

傳奇球星Tracy McGrady日前參加一檔訪談節目。在節目中，McGrady對克利夫蘭騎士隊在交易截止日前完成陣容大調整進行了點評。McGrady高度稱贊了騎士總經理Altman的工作。同時，McGrady還認為這是LeBron James帶領過的最強一屆騎士隊，陣容深度比奪冠賽季還要深厚，有實力在本賽季爭奪NBA總冠軍。

點解要係咁拉d前設完全唔同既人黎講

一直都係講緊 所有之前既野累積落黎先會變成咁

後備牙，打到屎咁仲講正選

係，不過又唔可以完全唔講
好似 Boozer 咁對騎士就講唔通

潮人應該當球皇斷腳就立即賣走佢
咁就唔洗到依加都未返生入唔到po
安爺爺一直在贏

=_=‘’

it 依家連3000萬3年合同都拎唔到了

本身應該至少都收22-23m 一年

打HKBA都吾夠高

你出個價抵到一個程度當人乞兒都唔算侮辱？

IT狗事件完全係球員對球隊忠誠嘅一大諷刺

所以it狗怨婦好正常

黎屈技術都夠啦

其實ray唔係話想打golf先去miami咩

湖迷係特別D

羅意庭都屈到機
一樣高無可能屈唔到

我期盼安爺爺暑假trade走斷腳隊長

ray gun覺得係咪係

你估下換到kat，ad依種勁底佢會唔換嗎

所以我前面咪問你
係咪因為 Celtics trade 過佢，所以就算 Ray call max，Celtics 唔肯都 = 毫無誠意續約，係想侮辱佢？
個標準應該定係邊？出到幾多錢先唔算侮辱？
你又唔答

Ray 同 Wade都幾似

又係冠軍功臣，又係不被尊重而走，情願底薪打風流波，吹咩

點解潮人唔試下叫球皇收老底 睇下球皇點講

我敢講Irving佢都可以拎黎trade

單單打打都算
全聯盟出高人工 + 肯加 no trade clause 都叫出價低？
9up 嘅死開啦

ray個陣又唔係call max
佢只係要求900萬一年咋wo

屌你 你玩爛晒個關係最後先出返高人工俾我都走 第一ray唔欠錢 第二佢都面 走唔俾牙

由於過去三年球隊不斷四處兜售艾倫，安吉特別提供了「交易禁止條款」作為擔保，雖然安吉信心滿滿能夠讓艾倫與泰瑞並存，但最後塞爾提克還是無法留住艾倫。

艾倫陣營提出的條件除了不得交易之外，合約的內容希望達到三年兩千七百萬美金，根據來源，塞爾提克依舊試圖說服艾倫將報價由平均九百萬調降至六百萬，但最後依然無功而返。

「他在熱火隊感受到自己未曾從安吉（Danny Ainge）與瑞佛斯（Doc Rivers）身上獲得的尊重，」Yahoo!引述自艾倫身邊的管道。「熱火隊的簡報令人難以置信。」

雖然身為三巨頭之一，但艾倫認為自己總是被要求成為犧牲小我的那個人。

如果 9M 呢個價係合理，點解完全無其他球隊肯出？
唔好話 9M，點解連 > 6M 都無其他球隊願意 match？
更加唔好講 Celtics offer 有 no trade clause

係反晒面無晒情義既前題下 ray 一係要錢 一係要面
錢同面你都唔俾 仲話人25
完全講唔過去

你確定依家我係講緊 Ray 決定離隊有問題？

某人話最後都俾晒先啦咁你又走

因為bos要慳佢個幾百萬簽terry

KG, RONDO班人態度係RAY你認錯就番黎啦, 大家仲係兄弟, 人地RAY真係理鳩你

講真，ray要面條氣唔順走人有咩問題

臨老去痴ring姐

又唔係kd咁撚樣直頭唔要面當打之年投敵

ray依加又唔洗跟佢地搵食洗撚認錯咩

drummond同lowry

你完全避開唔答，走去講樣唔關事嘅野

每年08年冠軍party出席權唔係榮耀牙

BOS個冠軍比我感覺硬係特別威D

因為唔需要答 真係咁唔合理
bos最後都唔應該屈服
但佢屈服就證明 呢幾百萬係一早可以俾
只係佢唔想

你夠一直無視晒之前發生既事啦

打贏球皇係威既

咁11年咪仲威

係威架 n年冇攞仲要係世仇手上搶返黎架

鼓佬同冇整有乜分別

最後都俾走佢啦咁佢又走

佩服
我問你點解無其球隊肯出 9M 呢個價
你答我咩咩 Celtics 屈服當答左我

你夠拉iggy同TT兩個完全唔關事既入黎講

咁我問返你 點解bos最高價 ray都唔肯要?

一句到尾都係尊重兩個字

其實佢走又有咩問題
就算冇上面個堆事
駛唔駛三刀六眼先走得

最後咩都俾晒你啦咁都唔尊重

點解一定要分對錯

就安吉黎講生意角度無做錯

ray要尊重寧願收少d都唔留都無錯

你去到呢次第三次覆我都仲係無答到

ray係25狗

ray gun覺得冇呢個價就唔尊重佢
同有冇人出有咩關係

Bos夠尊重就唔會出得1800/3年
市面上就算冇其他隊出得高過佢
都唔代表係尊重
嗰時嘅ray要求900一年相當唔過份
你出得600人哋走唔怪得人

你自己諗清楚先
答左你幾次都話無答

ray 條垃圾唔值9m所以冇隊開，塞軍俾晒面開盡6m仲有霸王條款 佢都走所以ray係259,pp kg屌足佢十年係冇錯既

前面有講，Ray 覺得唔尊重 ok
但係唔等於 Celtics 個 offer 係侮辱性

既然你答左幾次，咁你答多次黎睇下
如果 9M 呢個價係合理，點解完全無其他球隊肯出？

侮辱性呢樣野唔係睇個對象觀感黎定
你都痴既

論 strawman 單單打打抽水你第一

講晒你想要既野啦仲想點？

潮狗真係難服侍

笑4 同佢嘈哂氣啦=.=

本身就係討論緊客觀上個 offer 係唔係侮辱性
如果係討論 Ray 主觀咁根本無討論空間啦
Ray 話係就係，唔係就唔係
就算 Celtics 出 20M，Ray 覺得係侮辱一樣無得反駁

係咪比人侮辱呢樣個個主觀感受
有得客觀

咁睇，3巨頭大家黎到咁高咁大

點解kg可以收11m一年，ray叫9m 唔得?

你話實力同影響力kg大d我覺得合理，但ray開9m 我都覺得唔算開天殺價。

幾版都係講件十年前嘅嘢 算啦好嗎

屌 又講 尊重ok?
佢對波士頓既貢獻同其他球隊比?
奪冠功臣
不斷被球隊拎去賣
唔講錢 仲同你講心?
再講返轉頭 報俾kg又咁高?
好 你話kg同ray gun無得比
但都唔係一年差一倍呀嘛?
你試下小牛主動出咁低薪俾dirk 而唔係dirk自己要求低人工 一定被人屌到仆街啦

而且馬後炮咁睇 佢就算39歲 仍然係總決賽有影響力

依家係討論緊 Ray 本人有無覺得比人侮辱咩？

個報價佢覺得侮辱就係侮辱性報價
仲有第二個定義？？
你覺冇人出個個係合唔合理既問題關西事
至於你覺得合唔合理係你既事

shaq a fool ok4笑到我😂😂😂

我都唔覺係開天殺價
但係全聯盟都無球隊肯出呢個價，無理由話 Celtics 同樣唔肯出 9M 係侮辱性報價掛

獨立思考係好事
但過度獨立思考就有問題
用一般球隊去睇一個37歲既球員當然唔值
但用球隊去睇 奪冠功臣 仲要係核心

正常都唔會有，正如狗比最後2年都唔會有第2隊出24m一年比佢一樣

但潮fans唔會話狗比唔值24m

多多都值

今次G持av囝

如果係討論主觀嘅其實不如直送唔討論

討論得就要用客觀感受

對IT9嚟講，唔max=侮辱

但對球迷嚟講，去某個價錢都對佢有誠意了

joker

以舊年表現黎講 波士頓唔max佢的確係唔尊重喎

我覺得2方面都無錯，安吉同ray都係

錯既係pp班圍威喂
嬲佢走佬唔係問題，但10年都黎仲要每半年loop一次

侮辱呢d個人觀感點客觀

狗比係潮打左20年但ray唔係
前設唔同所以冇得比

所以咪trade走佢囉，根本trade得好。
咁都max之後個4-5年真係唔洗諗沖冠軍

ching 你係唔係同ray好熟

所以咪話，如果係討論呢個定義，根本無討論空間，因為只有 Ray 一個有權話事
你真心覺得前面討論緊嘅呢樣野？

Kobe 唔敢講，因為有商業價值

咁其實你想討論d咩
我都唔係好明
君子倫事件係一段時間累積出黎既結果
你只抽份約出黎傾 係想點

Ray 有無覺得比人侮辱 = 個人觀感
「個 offer 有無侮辱性」呢樣已經可以客觀判斷/討論啦
如果唔係 summer 果時話 Riley 侮辱 Wade 果堆已經唔使討論

點客觀啊
有人比人屌老母冇咩野有人覺得好侮辱
有得客觀
佢熱火個價仲低佢一樣接受
你覺得有得客觀

正如我屌完人老母之後俾返足夠錢佢老母就唔算侮辱
完全球員真係咁低賤

「Celtics 個 12M/2Y offer 係唔係侮辱性報價」

唔係 你滿意未？

你比我屌老母，你覺得好侮辱，大家會認同你
我同你講聲 Hello，你覺得好侮辱，大家會覺得你好白痴
咁都無客觀性？

其實一路講緊
你單獨抽出黎或者唔係
但當咁多件事撈返埋一齊講就係

正如我#562 個回覆
過度獨立思考

我屌完你老母再同你講聲hello 點睇

分唔分得清普遍同客觀
個人觀感你慢慢客觀飽佢啦

新年唔好講老母好唔好啊

過左初三先啦

客觀理性情境討論題目

初三赤口慢慢嘈

屌你老鼠

份約都係啦
至少當事人有冇接受

btw
AV你係咪自己正評自己個留言架

唔一定WO又
依度都有幾個綠軍FAN成日JER RAY

老鼠第一次貢欣賞你

咁Celtics 個 12M/2Y offer合唔合理先
唔合理點解冇其他隊出高D
所以ray有錢都唔要係259
結果pp kg rr9 屌足十年係好合理

但我個留言俾人負評左

一季內由當家球星(自以為)變人球既例子多唔多

=.=

呢句野由老鼠口中講出黎仲難聽過粗口

笑4 jim9講綠軍波緊係比負皮

-3

合唔合理值唔值係另一個問題呀都話
但係咪侮辱呢個點客觀
ray gun態度話左比你知囉

屌我無所謂。

但唔好講老母。

如果撈埋咁多件事出黎講，例如叫佢打後備，一直諗住交易佢等等，已經唔係討論緊 Celtics 有無侮辱性報價咁簡單
我由一開始已經多次強調係講緊個 offer

咁我咪屌返你老母再同你講聲hello

如果無得講個人觀感，唔使有討論 post 啦

我相反

鬧我老母ok

但鬧我就唔得

how about 杜老母?

孝子

用自己個人觀感客觀討論其他人既個人觀感

其實你明唔明呀 好多野就係唔可以獨立拎出黎講呀

一般球隊>一般球員
冠軍球球>冠軍核心球員

你睇得好透 用左一般球隊對一般球員既角度去睇
但事實就係唔可以咁睇

咁咪係囉
你都唔會單單抽返我個hello出黎回應我啦

不如咁問
你點知 Ray 覺得侮辱？

而家君子倫就係轉去熱火再同塞軍講聲hello

好簡單姐 600萬唔要要300萬

佢用行動話左啦有錢都唔要

如果我係無考慮對 Ray 對 Celtics 貢獻呢個因素 + 只當佢係一般球員
Celtics 開最高價 + no trade clause
我直頭會話 Celtics 果個係極人情味嘅 great offer 添
就係考慮左先會話，Celtics 只係無侮辱性報價，無講過話係 great offer

你真係好撚煩呀屌你老母好鳩想知現實既你係點

單單抽返黎講將KD35號俾左個新仔 OKC真係侮辱KD
所以名叔屌得冇錯

我明明已經特登覆埋你係講緊 offer
你仲係講緊轉會無問題

自己完美示範左一次俾人侮辱再hello係點回應之後
都仲敢分開講多次個hello係冇問題
真係君子

睇你信唔信記者爆囉唔信就算
仲有佢之後行動
但問題侮辱係冇得客觀你討咩論
你個問題根本係個offer合理唔合理
但合理唔等於唔係侮辱性

所以我話成件事唔可以單獨抽出黎講

單獨抽出黎講就會中左陷阱

咁算唔算係個人觀感推測 Ray 點諗？
可能真係好似上面咁講，Ray 想打 golf 所以去 Miami 呢

年初一就世界大戰

如果我係無考慮對球皇對湖人貢獻呢個因素 + 只當佢係一般球員
湖人開兩年合約共值4850萬美元
我直頭會湖人GM係智障添

hello=個offer
呢個應該係你個意思

咁而家君子倫就係覺得我俾人撚完你出個offer係保底又點
你條女平時對你好差 唔通佢情人節俾埋屎眼你玩就可以當冇野咩
係呀 單就條女肯俾你玩屎眼係一個好好既offer黎添啦

個比喻係：

hello = 個offer
屌老母 = 打後備 + 交易
我點回應 = Ray 決定轉會

我有無理解錯？

年初一放假唔大戰有咩做

和和氣氣 一齊剎龜ok?

新年唔殺動物ok??

依加係25雷大戰安爺爺

IT狗?

有冇人覺得JB打波幾勁

有人話pg勁佢一班，我笑而不語

我講緊Justin Bieber呀

咁ray 12年骨刺 當年打出生涯最低表現都要考慮埋架
續ray個時佢都36歲 唔通安爺爺仲會開份大約比佢咩

吳亦凡勁過佢

有冇人覺得球皇傷左阿基里斯腱,湖人仲開兩年合約共值4850萬美元，令他繼續成為當時NBA最高薪球星係唔合理

佢勁d定加拿大炮王勁d

單就個offer黎講可以研究下
反正場外其他所有野唔討論住

有無人覺得cp 打波幾勁

6M俾多佢仲有霸王條款,根本ray條259唔知足,所以抵俾KG屌足十年

OK，拿你要考慮埋傷患年紀

咁去返Ray個邊就唔比佢考慮比球隊長期擺上貨架、一度done deal、戰術地位下降、球隊被杯葛等等嘅事，而差唔多成十年黎都屌佢25、周不時出黎抽水?

商業性同歷史貢獻唔講
淨係抽係果兩年球場表現

今年係咪有得正面對決

Kris Wu? 波都拍唔穩，比比鳥都勁過佢

講到尾，當球隊不仁個陣，仲要求球員忠誠根本得啖笑

尤其係隊特別賤嘅球隊底下JER鳩Ray背叛、25，都幾撚搞笑

比比鳥勁過佢好正常啦
同魚民樂係一生之敵

所以all star唔可以請佢地2個
如果唔係之後個d冇人睇

見到你句 comment 諗起 pg one

好似同隊

其實諗諗下夫g可以去nba中場做表演 真係好撚搞笑

每年冠軍隊打佢地做final boss

創意台MODE不了

取代大媽成為中場表演皇帝

湧幫RED PANDA做返架車未

做左
前日表演完

因為佢錯在去左當年萬惡既熱火
仲要前一季岩岩先比人踢出局 你叫塞迷點樣接受到
正如大家屌kd一樣
如果kd 去既唔係湧唔係其他隊仲會有咁多人屌咩

所以我前面都講過
憎ok，合理

但洗唔洗咁多年黎都仲講緊，周不時出黎抽水先，Ray其實冇點反擊過

btw，KD上年拎完冠差d洗到底啦
個陣撐勇嘅人遠多過反勇
之後佢自己暑假期間瘋狂自爆咋嘛

Kris wu自稱差少少打cba

修皮啦=.=

文字藝術啫

你同我而家都身兼NBA及CBA FREE AGENT身份

其實ray 當年走左之後都講左好多野
又叫celtics fans don't be me, boo the team
好似想將成件事推返去比隊波到 塑造自己係一個受害者角色被逼出走
其實臨老想幫手做底薪戰士爭冠咪大方d講
始終12既塞已經係爭冠邊緣 之後冇大補強都冇乜可能再爭冠
冇必要講到自己咁清高

唉，唔好提了

姐係在下

fu子真人把聲成個小學雞咁未發育

起咗?

包青天

Carry左佢舖MH姐

咪聽佢鳩嗡啦屌

想聽

買ps4

好

琴日睇NFL套Draft Day，Cleveland喺運動界真係冇人權

屌奶星，deadline前刺激到

Btw

Cleverland同 Atlantic 係電影成日俾人笑

幫大家停一停戰
如果Chris bosh真係番到nba
邊隊最岩用

湖人/勇士la

有人敢簽咩

打打下暴斃

收老底？

宇宙湧 放bosh係中場等射波

返畜龍

刺 塞 箭 騎 湧
如果返到 去刺最好 去養老院包你健健康康過埋生涯下半世

係火箭仲癲
bosh企半場
Ryno同Eric Gordon企45度3分線後幾步
個畫面諗起都好笑

真正嘅射撚死人

聲稱痊癒應該ok掛

想聽夫g把聲

成場4個人得佢係咁唉屌 唉呀 嘩嘩嘩

死基佬

下次錄低佢

禾系絲

好似要全部nba老細同意先可以

G持

我地半場射，我地過半場當你地勝

其實 it9 發生咩事?除左口多外
上季明明英雄,今季就比人笑?

實力追唔上把口

無咗塞加持
傷完跌watt
被trade完變怨婦
多口扮大佬
鳩射博大約

搏唔到

你睇下哈登幾內斂

合理化安爺爺既做法

55

累吾皇輸左咁多場波
想再係NBA生存都幾難

諗番愛g佬為左個首輪尾既pick去換隊入面打得最好個兩個

kuzma都係一輪尾揀返黎

試下係trade kuzma 你睇下班湖會唔會暴動

禿頭係2輪尾揀返黎添

exactly
自己已經打得差 仲扮騎大佬公開屌鳩love

仲要話同love識好耐好frd

唔覺得潮清cap有咩問題

真係睇湧睇上腦以為養班撚樣會養再個皇朝出黎咩
最好笑就係佢地話入po但一輪游寧願唔入養新仔等湧散班

好耐fd係真

PP同T-Mac模擬2006 asg draft
姚明無人揀
T-mac明顯嫌呢個舊隊友唔夠勁

夠勁唔使一輪遊

呢幾年唔係為左賺下人仔真係唔會啋條木獨支那佬

麥一輪 要怪就怪自己玻璃

明哥實力係有既問題係全運亞運呢D濕鳩比賽都要打
唔打都叛國封殺咁撚煩

咁以波論波，明哥真係無中鋒年同中國人先有咁高成就

唔係中國人應該入6次all star頂盡

最起碼唔覺得佢頭尾 依2年一定唔會入到all star , 其實6次都應該比多佢，我覺得現實應該入得3-4次

成就會仲低過al horford之流兼唔會係火箭有波衫掛同hof

明哥>>>>horford 唔應該攞horford黎比 明哥身高優勢太明顯 企係籃底舉高手邊個夠膽下下沖入黎 Oneal都忌佢三分啦

horford呢啲雖然有極高球商 但奈何身高差5cm 永遠做唔到頂級內級屏障 而且無招牌動作 相反明哥小勾手 中距都幾穩下 傳球同樣出色

隨左運動能力同速度 horford 無一樣勁過明哥啦

明星賽方面我就同意你所講嘅 始終明星賽名氣好重要

傳波一定horford勁d

明哥傳波內線黎講係頂級水準

明哥low post比人夾個時好多波睇到位
但係傳出黎個質素好一般,成日見battier係腳邊接波
你睇佢咁既進攻能力引到人夾但係巔峰都係得2助左右就知
後期企高位傳個D就高質D
horford就真係靠策應搵飯食

佢射波手感好到令人以為佢傳波都係出色
但其實唔精準之餘亦顯得慢(好少話靚傳到俾人CNS)，但係喺戰術上已經算交足哂貨
反而SHAQ就真係好霸道

白人射手=防守廢

火箭棄將=高質role player

G.hill=jer擊樓豬會然

以上全屬偏見

以下認真:
夫子ON9

Osman

今翅認同你

Blah blah blah

頭先睇返猢今日對狼場波

屌心諗猢點解成日4打5出少個既呢

屌 原來係IT7太細粒，零存在感

...訓啦 咁夜仲殺

拜完年返歸，依家先得閒睇返場波

IT7啲上籃都冇埋，入猢迷Post見佢地屌到侏儒仔仆街

其實it一早就唔應該去騎士
留係塞爾特人做大佬咪好

傻傻地，有得佢咩？？ 佢同騎士都冇得揀。

唉
全盛it都唔夠irving勁

晨早流流，hupu杜蘭特fans同curry fans嘈交。

吳奕凡好廢

難怪會俾人發明到玻璃心嚟笑佢地
BTW官方封面係支持黑人，佢地?

點解官方嘢可以咁垃圾

我杜fans話平時有比賽係湧區冇的討論25杜D球技，都係去濕乎乎討論我杜，話究竟邊度先係我杜既家。

去華盛頓區咪佢家囉

又去舒適圈

World vs USA 幾點開波？

10點

連續幾年LOTTERY嘅Tank Rebuild team 冇新人打到ROOKIE賽，是否悲哀

25有fans架咩

Kobe：當你加入到湖人，你最重要的事情就是奪冠

Kobe被問到，是否會在今年夏天幫助湖人在自由市場上招募球員，以使球隊重新達到能夠爭冠的水平。

對此，Kobe回答道：「你知道的，關於這支球隊的一件事情就是，你不應該是以被說服的形式來進入到這支球隊的。那是需要一個特殊的人，他是希望加入到這支球隊裡，他能夠肩負那樣壓力來為這支球隊打球，這些壓力是來自於Magic、我，以及這支球隊所擁有過的王朝，這需要一位特別的球員去做到這些。

「如果需要我來說服你來到這支球隊，來帶著這支傳奇球隊前進的話，那你就不是那一位球員了。」

「當你來到這裡，最重要的事情就是奪冠，」Kobe繼續說道，「我不關心其他事情，就只是去贏下總冠軍。你不需要喜歡上每個人，但你需要每天出現在練習當中，表現得足夠努力。你專注於勝利並為之而奉獻，如果你做到了這些，你知道的，你會沒問題的。」

「如果沒有呢？」記者問道。

「那你可以去別的地方，」Kobe說道，「這沒關係，我的意思是，這需要一位特殊的人來帶領著這支球隊。這是關於一個品牌，我的意思是，湖人追求卓越，他們代表著勝利，我們不掛分區冠軍的旗幟，我們不會退役所有人的球衣，我們退役名人堂成員的球衣。那些在這支球隊裡的人需要肩負著這樣的標準，讓自己去達到這樣的標準，同時這反過來讓你有能力讓其他人達到這個標準。如果你做不到，你不能呆在這裡。」

睇見t-mac依家打到成個啊伯咁

大把喎ching

痴撚線
25狗都大把fans
咩世界

大把25狗啦

usa隱性湖

真 第一眼睇以為湖套city edition黎

Ingram
Tatum
Mitchell
Kuzma
四大尖刀喺齊同一隊，totally no mood睇硬必輸波

all rubbish

Ball唔係出唔到？

準備開波了

點睇鷹隊有兩個球員入選明星賽???

鷹隊

又係開發課程來？

Hawks

Dsj 小牛繼dirk終於有人玩到all star weekend

條片最後用 病閪同JoJo結尾，新一代做皇隊 confirm

TWITTER王又rising star又玩技巧賽又打all-star,出足三日,仲忙過平日比賽

Ball 會出？

而加啲高佬都係要全能

好似係unable to play

屌咁樣出一出來又唔打仲慘

Team Usa 冇底 點打embiid

pull up 3

Agger 仲要係 閪加Mb

好多矮仔

john collins 有得打
josh jackson 1月之後打得咁好冇得打

反正都係Run&Gun,鳩射3分,有乜所謂

Embiid應該唔會出得多啦
驚閪

john collins

今場會唔會大炒

應該josh jackson代Ntilikina

請問LINK??

#1啦屌

OMFG

咪嘈好波

咪槽

咪嘈

@食蕉唔洗咬

Omggggg

咪嘈

mitchell真係好屈

米嘈

好撚hea

唔守既 屌

屌你雷係咁射3分，湖係咁DUNK

放心，正賽仲HEA

原來usa件3 真係ref自湖

Simmons好認真

閪
依d pass好撚好j

Ben good pass

咁都炒樽

屎黎

Mitchell 果球睇到呆左

條撚樣話要破john wall助攻記錄

Hornets 隻吉祥物好樣衰

how many?

22...

John Wall, 22 assists (2011)

唔知睇冬奧好定呢場好🙄

點解kumaz 會俾觀眾噓？？喺自己主場

咪撚射3分啦媐=.=
又唔係好似侍仔同細Tim咁玩

出場噓左，掂波又噓

我以為我錯覺

好想有番 當年侍應1 on 1 THJ呢D場面

唔覺

Kuzzzz

有D悶

Buddy Hield仲有得打

悶撚到，下下射3分
仲要唔守

打2K算

Agree 都幾悶

望吓上年mvp係邊個

柒投tatum

USA好廢

學米嘈但FAIL

法國Mitchell都幾萌

個樣有D怪

都唔知做乜

Dunk完係到陰陰咀笑

閪想刷助攻都刷唔到

仲hea過打街場

22個助攻咁易刷咩

team usa好似多花臣D

見到閪咁認真就好想笑

好心廢閪想刷AST就傳ALLY啦

認真係好事嘅

但係俾would隊三分雨拉開左

冇人同佢認真個下慘

都有
岩岩Brown同Hield想認真打

hield

暫時team usa 個邊冇咁悶
睇下mb 出黎有冇野玩

wa

打到成個手感仔咁

連續3球3分

越射越遠

上哂腦啦屌

team usa 廢到

係

大家都不設防
人地入你就係咁炒

nba rising star手感大賽

冇板

唔比人射
都唔識玩既

隻半獸人個樣真係好撚衰

廢閪 : 4ast

下半場要刷19個ast

D nigga講野都好似rap緊咁

hea到仆街

LaMarcus Aldridge, Al Horford reportedly last picks in All-Star draft.

賓西連ALLSTAR都唔射三分

好撚樣衰

. lma

悶撚柒到...
往幾年都仲有班新仔會隻抽,今年就咩都無

禾閪好撚認真打

睇閪認真咁出醜都好睇

年撚年都話悶架啦屌

睇撚完highlight cut出黎個d 1on1就話好睇

第2節hield同brown咪互對左幾球

bogdanovic射到手感仔咁不知幾high

依個真
睇佢好想拎mvp但又拎唔到個樣真係正

收你皮

NBA只有一個prince

吳亦凡同JB都好撚廢

反而Rachel

字母哥：會問問Kobe今夏能否和他一起訓練

Kris Wu怒轟兩分

屌你老母

吳亦凡掂波機會都少
d人唔傳俾佢

我覺得不行

教練先記著

其實點解請佢

其他相又好似唔算好正

支那市場

Embiid

係都請個好波少少既

mb

雖然HUPU都唔鍾意佢，但係佢真係有其他FANS

好多女鍾意麻

係咪呢，外國隊唔ZIP返一兩個大腸笑匠，等輸40度啦

講真我都唔知點解佢咁紅
料佢冇、樣又唔算好靚仔

劣幣驅逐良幣

呢條女最正就係今日
其他時間見到佢都麻麻地

咁的士陳都大把人受落啦

地方文化差異

請周杰倫會好好多

仲唔放水 唔係要炒人吧

塊閪又刷唔到助攻

或者蕭敬騰都得

明星黎講吳尊都好似算好波 好似以前係國家隊

外國鬼撚識佢地佢
吳亦凡係外國都勉強有人識下 好似係

咁你又過份左d
jay chow起碼有少少人識

病閪帶住班獨食垃圾刷唔到三雙了

閪好似玩緊2K咁
佢傳既隊友射唔入 隊友傳就即入

榮縮

jay chow假假地做過青峰俠

shammy wells條仆街

wells絕對係你最好既隊友

祖唔好落力 留力聽日後日仲要比賽

快攻三分神

有冇 link ?

#1 reddit搵

大帝超晒班 唔同班小朋友玩

其實病閪都拎硬roty 明星賽呢d無聊野玩下咪算

其實仲有個咪嘈

Jay Chow同鐵王天地一鬥添

咪嘈場場狗射都比人吹奏到咁 講真十一連關佢撚事

班隊友咁樣做鳩賓西，有冇三雙都成問題

講真首歌同mv我到今時今日都唔敢再睇

好撚柒

想睇閪嬲到震個樣

吳亦凡係咪打左?

4負皮

佢有得揀咩

聽日先打啊可?

怒砍2分7籃板

JJJ 皺
巢巢巢 J

牙波數據

點解MB出咁少

閪拎3雙有機拎mvp

某一線pure guard表示開始關注新人賽

後日打正賽
出咁多做咩

當年格芬一樣

留力打正賽仲好啦

費時佢傷
點同76人交代

姐撚打緊功夫籃球個陣班新仔都唔知學打波未

屌 佢聽日仲有skill challenge

閪嬲啦屌 叫撚左你地

新仔賽只係頭盤

邊到睇佢?

好似打完

kuzma有D獨

遲左

開始體會到如果俾太陽pick咗嘅心情
精神上又進步咗一個層次

大家都係球皇弟子

頭撞計唔計助攻

大半隊usa都係獨獨地

再唔比閪刷埋d籃板佢又嬲

閪冇了
要落場了

曼巴精神病

13助攻夠唔夠mvp

MVP俾Bogdan就好笑

似啦似啦

逼害牙

Hield都瘋狂出手緊想搶

Brown

咁都唔係bogdon?

去玩dunkContest啦brown

Hield好撚肉酸

John Collins

邊到有得睇返KIRS WU 怒入2分

跳得唔同高 同埋好生硬得個暴力 唔優美

想睇派比bogdan，之後閪同hield黑面

屌我諗起有一年rising star都走去double team短手芬

Hield 制係識打冇防守既波 常規賽又打唔好 都唔知霸住個波做咩

同你差唔多

呢場會唔會係咁多季明星賽最大分差既一場

出現了

USA隊得Brogdon同阿Ball +-唔係負數

因為冇出

波叔會唔會屌

HIELD打冇防守嘅波
BOOKER=冇防守嘅波

兩個垃圾刷分仔

真係Bogdan

遲咁多 無用樂視睇

樂視都唔洗錢

新仔賽聽我ID名吹水
聽日SUPPORT驊哥

病閪

本

Ben Simmon
跟得mb多 但又冇mb既實力

傻仔hield 認真到最尾US 都睇唔過眼mark佢

屌閪大會

但我的心每分每刻，仍然被他~~~~佔有

mb打9分鐘 ？ 傷左？

留力skill challenge同正賽

留力聽日後日仲有比賽

[新秀賽世界隊大勝美國隊+煲蛋MVP]NBA 2017-2018賽季討論區(121)